{
  "ach": "阿乔利语",
  "af": "南非语",
  "ar": "阿拉伯语",
  "bg": "保加利亚语",
  "bn": "孟加拉语",
  "ca": "加泰罗尼亚语",
  "cs": "捷克语",
  "da": "丹麦语",
  "de": "德语",
  "el": "希腊语",
  "en": "英语",
  "enGB": "英语（英国）",
  "enUS": "英语（美国）",
  "es": "西班牙语",
  "et": "爱沙尼亚语",
  "fa": "波斯语",
  "fi": "芬兰语",
  "fr": "法语",
  "he": "希伯来语",
  "hi": "印地语",
  "hr": "克罗地亚语",
  "hu": "匈牙利语",
  "id": "印尼语",
  "it": "意大利语",
  "ja": "日语",
  "ko": "韩语",
  "lt": "立陶宛语",
  "lv": "拉脱维亚语",
  "ms": "马来语",
  "nb": "挪威博克马尔语",
  "nl": "荷兰语",
  "no": "挪威语",
  "pl": "波兰语",
  "pt": "葡萄牙语",
  "ptBR": "葡萄牙语（巴西）",
  "ptPT": "葡萄牙语（葡萄牙）",
  "ro": "罗马尼亚语",
  "ru": "俄语",
  "sk": "斯洛伐克语",
  "sl": "斯洛文尼亚语",
  "sq": "阿尔巴尼亚语",
  "sr": "塞尔维亚语",
  "sv": "瑞典语",
  "th": "泰语",
  "tr": "土耳其语",
  "uk": "乌克兰语",
  "vi": "越南语",
  "zh": "中文（繁体）",
  "zhHANS": "中文（简体）",
  "Mini QR Code Generator": "迷你二维码生成器",
  "Default": "默认",
  "Randomize style": "随机样式",
  "No data!": "无数据！",
  "Select language": "选择语言",
  "Select frame preset": "选择边框预设",
  "Select QR code preset": "选择二维码预设",
  "GitHub repository for this project": "该项目的 GitHub 仓库",
  "Data to encode": "要编码的数据",
  "data to encode e.g. a URL or a string": "要编码的数据，如 URL 或字符串",
  "Logo image URL": "Logo 图片 URL",
  "Last saved locally": "从本地存储加载",
  "Loaded from file": "从文件加载",
  "Copy QR Code to clipboard": "复制二维码到剪贴板",
  "Right click the image, and select 'Copy Image'": "右键点击图片，选择「复制图片」",
  "Export as": "导出为",
  "Download QR Code as PNG": "下载二维码为 PNG",
  "Download QR Code as SVG": "下载二维码为 SVG",
  "Download QR Code as JPG": "下载二维码为 JPG",
  "Upload image": "上传图片",
  "Background color": "背景颜色",
  "Width (px)": "宽度 (px)",
  "Height (px)": "高度 (px)",
  "Margin (px)": "边距 (px)",
  "Image margin (px)": "图片边距 (px)",
  "Border radius (px)": "边框圆角 (px)",
  "Dots color": "点颜色",
  "Dots type": "点类型",
  "Save QR Code configuration": "保存二维码配置",
  "Load QR Code configuration": "加载二维码配置",
  "Corners Square color": "角方块颜色",
  "Corners Square type": "角方块类型",
  "Corners Dot color": "角点颜色",
  "Corners Dot type": "角点类型",
  "With Background": "带背景",
  "QR code preset": "二维码预设",
  "Recommended": "推荐",
  "Error correction level": "纠错级别",
  "Low (7%)": "低 (7%)",
  "Medium (15%)": "中 (15%)",
  "High (25%)": "高 (25%)",
  "Highest (30%)": "最高 (30%)",
  "What is this?": "这是什么？",
  "What is error correction level?": "什么是纠错级别？",
  "Preset": "预设",
  "dots": "点",
  "rounded": "圆角",
  "classy": "经典",
  "classy-rounded": "经典圆角",
  "square": "方形",
  "extra-rounded": "超圆角",
  "dot": "单点",
  "Drag and drop a CSV file here or click to select": "将 CSV 文件拖放到此处或点击选择",
  "Click to select and upload a CSV file": "点击选择并上传 CSV 文件",
  "{count} piece(s) of data detected": "检测到 {count} 条数据",
  "Invalid CSV": "无效的 CSV",
  "Single export": "单个导出",
  "Batch export": "批量导出",
  "Creating QR codes... This may take a while.": "正在创建二维码...这可能需要一些时间。",
  "{index} / {count} QR codes have been created.": "已创建 {index} / {count} 个二维码。",
  "QR codes have been successfully exported.": "二维码已成功导出。",
  "Start new batch export": "开始新的批量导出",
  "There are too many QR codes to be copied to the clipboard at once. Please download them as SVG or PNG instead.": "二维码太多，无法一次复制到剪贴板。请下载为 SVG 或 PNG 格式。",
  "Please enter data to encode first": "请先输入要编码的数据",
  "Please upload a file first": "请先上传文件",
  "Upload a CSV file": "上传 CSV 文件",
  "Choose a CSV file containing data to encode": "选择包含要编码数据的 CSV 文件",
  "First row preview:": "第一行预览：",
  "Example file (simple)": "示例文件（简单）",
  "Example file (vCard)": "示例文件（vCard）",
  "CSV Format Guide": "CSV 格式指南",
  "Simple URL/Text": "简单 URL/文本",
  "vCard Contact": "vCard 联系人",
  "Available Fields": "可用字段",
  "Example CSV": "CSV 示例",
  "Filename Priority": "文件名优先级",
  "If fileName is provided, it will be used. Otherwise, frameText will be used. If neither is provided, a name will be generated from the URL.": "如果提供了 fileName，将使用它。否则将使用 frameText。如果都没有提供，将从 URL 生成名称。",
  "If fileName is provided, it will be used. Otherwise, frameText will be used. If neither is provided, the full name will be used.": "如果提供了 fileName，将使用它。否则将使用 frameText。如果都没有提供，将使用全名。",
  "Download Simple Example": "下载简单示例",
  "Download vCard Example": "下载 vCard 示例",
  "Example with Custom Filenames": "自定义文件名示例",
  "Close guide": "关闭指南",
  "Have nice day!": "祝您愉快！",
  "Suggested": "建议",
  "Create": "创建",
  "Scan": "扫描",
  "Switch to Create Mode": "切换到创建模式",
  "Switch to Scan Mode": "切换到扫描模式",
  "QR Code Content": "二维码内容",
  "Data copied to clipboard": "数据已复制到剪贴板",
  "Scan Another": "扫描另一个",
  "Create QR Code with this data": "用此数据创建二维码",
  "Processing...": "处理中...",
  "Scan a QR Code": "扫描二维码",
  "Upload QR Code Image": "上传二维码图片",
  "or drag and drop an image here": "或将图片拖放到此处",
  "Tip: For best results, use a clear image with good lighting.": "提示：为获得最佳效果，请使用光线充足的清晰图片。",
  "No QR code found in the image.": "图片中未找到二维码。",
  "Error reading file": "读取文件出错",
  "Failed to copy to clipboard": "复制到剪贴板失败",
  "Scan with Camera": "使用相机扫描",
  "or": "或",
  "Note: QR code scanning may not work well with front cameras or in low lighting conditions. For best results, use a high-resolution image.": "注意：前置摄像头或光线不足时，二维码扫描可能效果不佳。为获得最佳效果，请使用高分辨率图片。",
  "Camera access denied. Please allow camera access to use this feature.": "相机访问被拒绝。请允许相机访问以使用此功能。",
  "Camera access denied. Please allow camera access in your browser settings.": "相机访问被拒绝。请在浏览器设置中允许相机访问。",
  "No camera found on this device": "此设备上未找到相机",
  "Camera is already in use by another application": "相机已被其他应用程序使用",
  "Could not start QR code scanner": "无法启动二维码扫描器",
  "Cancel": "取消",
  "Error checking camera availability": "检查相机可用性时出错",
  "Frame settings": "边框设置",
  "QR code settings": "二维码设置",
  "Add frame": "添加边框",
  "Frame style": "边框样式",
  "Frame preset": "边框预设",
  "Text position": "文字位置",
  "Scan for more info": "扫描获取更多信息",
  "Text color": "文字颜色",
  "Border color": "边框颜色",
  "Border width": "边框宽度",
  "Border radius": "边框圆角",
  "padding": "内边距",
  "top": "上",
  "bottom": "下",
  "left": "左",
  "right": "右",
  "Close scanner": "关闭扫描器",
  "Switch camera": "切换相机",
  "Data Type": "数据类型",
  "Text": "文本",
  "URL": "网址",
  "Email": "电子邮件",
  "Phone": "电话",
  "SMS": "短信",
  "WiFi": "WiFi",
  "vCard": "vCard",
  "Event": "事件",
  "Invalid URL format": "无效的 URL 格式",
  "Invalid email format": "无效的电子邮件格式",
  "Invalid phone number format": "无效的电话号码格式",
  "Invalid WiFi format": "无效的 WiFi 格式",
  "Invalid vCard format": "无效的 vCard 格式",
  "Invalid location format": "无效的位置格式",
  "Invalid event format": "无效的事件格式",
  "Network Name (SSID)": "网络名称 (SSID)",
  "Password": "密码",
  "Network Type": "网络类型",
  "WPA/WPA2": "WPA/WPA2",
  "WEP": "WEP",
  "None": "无",
  "First Name": "名",
  "Last Name": "姓",
  "Organization": "组织",
  "Title": "职位",
  "Phone Number": "电话号码",
  "Email Address": "电子邮件地址",
  "Website": "网站",
  "Address": "地址",
  "City": "城市",
  "State": "省/州",
  "Zip Code": "邮编",
  "Country": "国家",
  "Notes": "备注",
  "Latitude": "纬度",
  "Longitude": "经度",
  "Event Title": "事件标题",
  "Start Date": "开始日期",
  "End Date": "结束日期",
  "Location": "位置",
  "Description": "描述",
  "Save": "保存",
  "Have a beautiful day!": "祝您有美好的一天！",
  "Data templates": "数据模板",
  "Hidden SSID": "隐藏 SSID",
  "Close dialog": "关闭对话框",
  "Use example": "使用示例",
  "Required fields are marked with an asterisk (*)": "必填字段用星号 (*) 标记",
  "Text is required": "文本为必填项",
  "URL is required": "URL 为必填项",
  "Email address is required": "电子邮件地址为必填项",
  "Optional subject line": "可选主题行",
  "Optional email body": "可选邮件正文",
  "Phone number is required": "电话号码为必填项",
  "Optional SMS message": "可选短信内容",
  "Encryption": "加密",
  "No encryption": "无加密",
  "Wireless SSID": "无线 SSID",
  "Your network name": "您的网络名称",
  "Wireless SSID is required": "无线 SSID 为必填项",
  "Network password (case-sensitive)": "网络密码（区分大小写）",
  "Password is required when encryption is enabled": "启用加密时需要密码",
  "vCard Version": "vCard 版本",
  "e.g., John": "例如：John",
  "e.g., Doe": "例如：Doe",
  "e.g., Acme Corp": "例如：Acme Corp",
  "e.g., Software Engineer": "例如：软件工程师",
  "Phone (Work)": "电话（工作）",
  "Phone (Private)": "电话（私人）",
  "Phone (Mobile)": "电话（手机）",
  "Street": "街道",
  "Zipcode": "邮编",
  "Latitude is required": "纬度为必填项",
  "Longitude is required": "经度为必填项",
  "e.g., Team Meeting": "例如：团队会议",
  "e.g., Conference Room A": "例如：会议室 A",
  "Event Location": "事件地点",
  "Start Time": "开始时间",
  "End Time": "结束时间",
  "Start time is required": "开始时间为必填项",
  "End time is required": "结束时间为必填项",
  "Subject": "主题",
  "Message": "消息",
  "Frame text": "边框文字",
  "QR codes will be generated using the frame settings you have set above.": "二维码将使用您上面设置的边框设置生成。",
  "Configure frame settings": "配置边框设置",
  "View changelog": "查看更新日志",
  "Changelog": "更新日志",
  "Close": "关闭",
  "Error": "错误",
  "Failed to load changelog": "加载更新日志失败",
  "Loading...": "加载中...",
  "CC": "抄送",
  "BCC": "密送",
  "Optional CC": "可选抄送",
  "Optional BCC": "可选密送",
  "Sponsor": "赞助",
  "Menu": "菜单",
  "New!": "新功能！",
  "Export": "导出",
  "Contact Card": "联系人卡片",
  "Calendar Event": "日历事件",
  "Open Link": "打开链接",
  "Send Email": "发送邮件",
  "Call Number": "拨打电话",
  "Send SMS": "发送短信",
  "View Location": "查看位置",
  "Copy to clipboard": "复制到剪贴板",
  "Data type": "数据类型",
  "Position": "位置",
  "Event title is required": "事件标题为必填项",
  "YYYY-MM-DDTHH:MM": "年-月-日T时:分",
  "Padding": "内边距",
  "Created by": "创建者",
  "Toggle dark mode": "切换深色模式",
  "Open data type generator": "打开数据类型生成器",
  "Data:": "数据：",
  "Frame text:": "边框文字：",
  "File name:": "文件名：",
  "Paste": "粘贴",
  "Settings to customize your QR code": "自定义二维码设置",
  "Copy Image": "复制图片",
  "Free & open source": "免费开源",
  "Based on": "基于",
  "by": "由"
}
